有班翻牆上fb嘅支那義勇軍想當當兵

有冇連登巴絲成全佢哋